[有j圖， 男女都有] 求下大家幫我做IES，一般人對隱蔽青年的看法

問卷喺呢度:
女:

男:

佢哋嘅ig link已貼

男嘅好難搵

力已盡

本來見到幾個大隻佬都已經唔想做

大隻佬係比絲打， 因為我要畀多啲人做， 梗係有男有女㗎啦!

你啲口味。。。。

因為我想絲打都做， 淨係巴打好似唔夠， 所以先至貼埋男人!

不過就唔知啱唔啱絲打口味

樓女係絲? 搵d女好唔掂

同埋為咗公平起見

巴， 不過都應該好少人信㗎啦， 之前都試過喺連登畀人以為我係絲打!

同埋巴打唔鍾意外國女仔?

係你d taste

跟住partD點做?

push

其實幾多個人填或以上越好?

好奇一問，點解好地地交份問卷比人做又post埋J圖利申小弟見識少

我睇過之前啲人開嘅post, 發現如果唔擺J圖， 啲人唔肯幫手做問卷

對連登唔了解，的確好易令人有誤會!

規矩黎
我當年擺左我d珍藏
收左500幾個回覆

吸引多d人做

我今次連絲打都要幫我做埋問卷， 所以連男人都有

多左d gay佬添

我放呢啲只係多咗十個回覆

你取消要登入先啦
二黎依d時候冇人睇其他post，好快沉

雖然都多謝大家幫我填問卷， 不過我都想講， 毒撚唔代表係隱青!

填左

冇嫁啦 出撚晒黎打狗
利申：放假活動去發夢